高登連登一堆08京奧撐中國嘅人

你地有咩資格批鬥個2個靚妹